Zoom

大家知唔知zoom嘅公司會唔會查到一個用戶嘅ip address同gmail？

d學校係咪通常用zoom?
我見除左i大用ms team之外，
就好似無聽過有其他學校用ms team

仆街HKCC 原本用Team宜家話要轉Zoom

完全冇人提Webex